想知邊個Debate 贏，入嚟啦

投下你一票先

Go go go

唔該巴打

投唔到嘅

再click 人去tweet 入面條link

你又無份投 造數黎把撚咩

你返出去啦

支持

香港人投票有撚用？

識投一定投拜登

唔好講有冇用

你老母生你出嚟又有乜用